禿頭到底係睇母系定父系?

如果呀爺冇事但呀爸甩(係麻麻個爸爸遺傳)，而呀媽個邊既男親戚完全唔甩
大唔大機會有禿頭?

我記得係睇母系

大

我呀爸已經係母系遺傳，但因為呀爺冇事所以冇得作準
而我係呀爸有事呀媽個邊咩事都冇
勁擔心

如果你舅父脫髮 你好大幾會有

舅父冇事
總之呀媽個邊冇一個男人有咁既問題

禿頭基因真係好可惡

又唔係喎，我老公個舅父脫髮
我奶奶好多頭髮
我老公好多頭髮

我覺得係睇質地
易有頭油同本身幼幼地嗰啲都係易甩

睇乜系都無用
你要脫就會脫

最慘係我由細到大都髮線勁高同m字
唉

漏咗，老爺係脫髮

都應該係重點
希望10年後植髮技術再好d

你本身身上D毛多唔多?
聽講男性荷爾蒙勁會易脫髮

兩邊都有影響的
主要係過量睪丸酮素造成雄禿，有呢個基因如果無大量補救，去到中年點都會慢慢掉。
如果大量補救就會花好多錢同時間，睇你選擇。

男睇母系。

睇舅父